香港人剩係得把口

剩係識講好撚嬲，有閪用咩